IU: 就是要把你變成 Uaena >///<

IU問現場有沒有不是Uaena但是是買了巧克力又剛好中了，覺得放棄有點可惜所以來的人
有一位男生舉手了，說自己為了在情人節送給朋友禮物所以買了100盒巧克力
IU就說雖然不是Uaena但是今天會把你變成Uaena的
快結束的時候問那位男生有沒有變成Uaena呢
那位男生說覺得IU很帥氣
IU就開玩笑的說我那還差一點呢，我這已經就剩最後一首歌了，怎麼辦呢～就問男生有沒
有想要聽的歌曲，男生點了“夜信”
IU說這首歌我平常不太唱，但是今天為了將你變成Uaena，決定唱這首！
於是現場下載了伴奏，還自豪地說這首歌我們Uaena很會對唱的，你可以感受一下
還問了男生的名字說，我覺得我唱完這首歌你應該就會變成Uaena的，我會在3期的時候找
你的名字HHHHH

我就是那位男生

老婆bb點解可以咁完美

會唔會有uaena會員教學
由GOODDAY開始鍾意嘅偽粉

驚！知名歌手IU在fm使用圈粉大法！只為一人！！！
fm全程撩的完整版翻譯：
一階段：找到圈粉大法實施目標——度賢xi
IU：但是不是也會有這種情況嗎？因為太喜歡巧克力了 買了很多 然後被選上了fm 但是這個…不去好像也有點那樣… 或許有這樣原因所以來的嗎？
（度賢xi舉手）
IU：啊 不是uaena 就只是被選上了所以來了
度賢：買了一百個巧克力
IU：為什麼買了一百個？！
度賢：情人節的時候送給朋友們
IU：哇 真的呀～不管怎麼說 不是uaena 那今天把他變成uaena就行了唄！
二階段：退場前確認目標是否已被俘獲 發現失敗 焦急的尋找最後一擊的方法
IU：現在要唱最後一首歌了就要告別了 我比起其他的…非常好奇的是（度賢）是否成為uaena了呢？怎麼樣？晃動到你的心了嗎？你覺得怎麼樣呢？
度賢：（你）非常的帥氣
IU：啊只是非常帥氣…還不是…（uaena）看來還沒成功吧 啊【抓頭發】怎麼辦呢？我好窘迫呀 哈哈哈哈 現在快要結束了 時間也沒剩多少了 怎樣才能改變他的心呢？怎麼辦呢？【低頭思考ing】說實話 我以為能成功呢 哈哈哈 怎麼辦呢 現在剩下的只有一首歌了
三階段：投其所好 只盯著他一人 使用圈粉大法的必殺技
IU：或許有我的歌中喜歡的歌嗎？《夜信》嗎？！哈哈哈 真的萬幸呀【竊喜找到了突破口】 《夜信》這歌真的是我不常唱的 幾乎不唱這首歌的現場版 我真的沒唱過幾次現場版大家知道吧？就連演唱會這歌都屬於要不別唱了的類型 【uaena和IU一起演戲助攻 我們的良心不會痛！】怎麼稱呼您呢？
度賢：尹度賢
IU：既然度賢xi喜歡《夜信》
【對後台】趕緊拿到《夜信》的伴奏帶 我要唱給他
【對度賢】現在伴奏帶正在來的路上 哈哈哈哈【戲精受不了自己了 忍不住笑場 然後繼續演】我一般不會做到這種程度的 一般就無伴奏唱了 但是（度賢）說自己喜歡《夜信》 我會快快拿到伴奏唱給你的 另外我在創立uaena三期會員的時候 我會在其中找度賢xi的名字的【做到這份上了 必須被圈 粉絲幾萬人裡面也要確定是否有度賢】哈哈哈哈 啊 各位 伴奏到達了 哈哈哈 我很久沒唱了 幾乎是除了錄音時候就沒再唱過的歌很擔心的說 哈哈哈哈 【演到最後 自己也無語的笑】《夜信》唱給大家就要說再見了 是度賢喜歡的歌喲
【對度賢】這歌我們uaena的合唱也不是開玩笑的 能夠鼓動度賢也一起 哈哈哈哈 今天一起配合給你看
【對uaena】大家准備好了吧？一起展示給他看！准備好了吧？一起展示給度賢看！二層也准備好了吧？大家都放松下嗓子吧【uaena各種配合】啊 大家好可愛呀【自己清嗓】度賢點的《夜信》唱完就跟大家道別了
【唱夜信最後一段 特別加歌詞】
度賢xi…希望你能做個好夢～～～
🙉🙉🙉🙉度賢xi 都這樣還不被圈粉嗎！你不被圈換我呀[允悲][允悲][允悲]我完全招架不了[二哈][二哈][二哈]

要等開放申請先得

佢咁講即係會有3期準備入會

參見娘娘